有冇玩緊CMB嘅巴絲，入黎吹下水 (28) 希望在中午十二點呀！

其實是咪好多人真係識到另一半

你唔好再遲啲先開

我有冇開重覆post
點解咁耐都唔見28

推得太快追唔到POST啊

點解冇人開嘅

護完膚返嚟又爆post係咪cls架

原1001潛咗水

無 因為真係無人開

你副台主唔識開post

失望在中午十二點呀
普普通通一定冇人撳入嚟

中間沉寂咗～好～耐～

送首我唱嘅歌畀大家聽

巴打正面啲
放負等我嚟

我唔識規矩，唔敢開

我都去咗時事台

你頭先又話有

今日吳巴打頗高興下

得戚得佢

我意思係女仔當初點解會接觸文史哲，尤其是其他青春少艾睇言情小說嘅時候

第一次同人傾計，每日傾一兩句算唔算正常，平時番工做野都唔得閒傾。但又就黎過7日期限

我係咪可以繼續啦？

言情小說接受唔到

Go ahead

我唔正常囉好鍾意睇史記啲故仔

繼續啦

等左好耐

一齊鬧佢就啱

好掛住佢呀

你係好得戚喎

問多一句就永久潛水 放相有咩技巧

要有霸氣

你唔係match到喇咩 做咩潛

超級得戚

我好7咁發佢脾氣

歷史故事好吸引，讀書好鐘意睇人物傳記

我都會發脾氣

上history唔洗刻意背都記得曬啲故仔

有陣佬味

女多

係無咩寫得好睇嘅言情小說

悔氣左3句 知佢睇左 就刪左
佢都無覆
假真係丟夠

唯有瞓先 早抖喇BB

啱啱分手個情緒係好唔穩定
過咗去就算喇

good night呀BB

可以點 講左嘅嘢就係潑出去嘅水

咁慘情嘅

其實無一齊到 噯昧左
佢有表示想一齊，係自覺太快拒絕左
過幾日到我想嘅時候佢話無耐性了

中史第一

其實 有時發脾氣都係想人tum返姐

個下真係忍唔到 好想屌到佢一面屁
但只係自己悔氣左話 算啦

早抖大家

我明 我真係明
我一嬲就忍唔住爆

佢連覆都廢時 就知要放了

最後都係我哄
哄咗好多次次

咁可能真係唔夾

佢講過一句我覺得好hurt嘅說話

有得氹點會唔氹

講過啲咩

唔攰咩

係咩

岩啊 見佢話無耐性就同自己講算了
其實只係幾日嘅事

唔攰，心甘情願
只要我仲哄得翻

真係會
就好似啲女仔擰轉身走 就係睇你會唔會衝上黎追返佢

有種好不安嘅感覺

可唔可以哄翻我

BB你真係好好

算啦 你值得更好的

我覺

我搵佢，佢唔覆。
好，我當你唔識覆啦
我再開話題，唔覆
然後第二日我問點解唔覆
佢話 你又唔係我邊個，我點解要覆你

我中西史考試反而唔叻

呢句好sweet

有咩咁可惜
佢都講到咁
屌柒佢都係正常ga喎

心跳突然咁sad

我成日都同自己講
我呢一秒可以好決絕好瀟灑
但好快我又掛住了

未講出口都明？

哇

我頂

玩左咁耐都冇match過人

佢呢一句 真係

覺得自己廢狗

點解可以講啲咁hurt嘅說話

其實係正常，你諗下你比其他人有乜優點，再代入下你揀嘅對像會揀咩人

絲打們：放低profile先

每次都係我嬲在先，但心軟道歉哄人
可能喺佢眼中我只係一個演員
但其實我只係唔忍心鬧佢

口硬心軟

有女講野係唔同d

係。。
自已好清楚有啲說話講左就反唔到轉頭 自己就死忍
點之換黎嘅

你search下，我等你意見

抱抱你

原來188有女了

連登絲打真係有愛

咁快

點search

Search身高

嗨 大家

我想知道凍結咗嘅account仲search唔search到出嚟

I don’t know, it’s a question

hi

Sor 呀沖涼 無為意我係1001

錦戶亮你有女就唔要我地啦

話明凍結當然search唔到，除非有bug

乖啦 冇事冇事

我宜家先知交換野飲係有feel⋯⋯
知得太遲

那有女

你睇下search 181cm或者179cm揾唔揾到我

呢個階段有講不出的sweet

btw 玩左成半年都無乜結果

爸爸唔好唔要我

重申返 冇

又搵？

邊有唔要你哋

幫幫手

冇個似如夢喎

呢個post好灰下

凍左搵唔到架，嗰陣我無啦啦比人凍左，到解番嗰陣本身傾得好好既對象已搵到女朋友

我成日都無所謂

係如花呀

要等中午十二點

將就住先啦 我係識呢啲㗎咋

咁快叫爸爸

自己inactivate呀

準時12點開app

攞多幾個嚟懷舊下

每個人都唔同姐

已經搵唔到

嗚啊 hi

企企唔好自爆年齡

所以諗諗下都係睇下女仔就算
自己又唔係咩好野

Nice

留返啲貨下次用

你講 你係咪收收埋埋啲私生子

app就難d，現實生活如果你圈子有女性反而有機，起碼有機會相處，你見街啲情侶都知好多都唔係睇樣為主

驚男朋友誤會？

真啊 玩app講到尾第一下都係睇樣睇條件
但我圈子已經黎黎去去都係果d人
要有機會都有機會左啦

冇呀

傻仔呀

岩呀，我身邊得幾個男仔朋友，熟到已經無可能有機

我有份放負

我都有份

咁你仲有咩收收埋埋呃我地

百毒不侵，無回憶

188你都要hurt me

唔係有d咩突發野，都唔會再對返佢有興趣

我而家就係係依個困局咁

大家放完正面d咪得！

hi 新人lm

我就是成功例子

中午12點前不停放

一見人有男仔朋友就lm，隱性Gay

有冇咩可以分享

利申：新人留名

明Gay

12點後又如何，都係繼續等後日12點

啱啱整緊也

咁即係其實都唔大興趣?

唔是基

即係如果有興趣既 點解唔一早就加油咁解
做得熟底朋友就知唔會進一步咁

有興趣就一早有去到做得好朋友就由頭至尾都應該無興趣

唔怕認，介紹比你

又也

唔通真係隱性，間唔中見到有d男仔笑淫淫望我

口弓嘢

冇喎 冤枉 我咩都冇做過

睇太多連登
睇到 因為大家都飲咗啲酒 以為會有Gay情節

冇嘢收埋呀

同人握個手先

上個post絲打講另一半身高搞到我負能量爆錶
難得有悲傷嘅情緒就即刻了解叔本華嘅思想世界
之後見到平叔分享緊佢嘅愛情故事，心情就平伏了一大半

梳，我上文中嘅成功唔係指我出pool

偽毒

其實你先係明gay

做返個國際手勢

身高有咩好介意呀

玩咗幾個月都無識到咩人
一係hea覆一係超主動
好驚player
少少灰心了
好似次次都傾唔到落去
靠app好似好難識到真心既人

你地推得太快
真係追唔切

Look for serious relationship

我應唔應該搵佢

講身高真係呢

第一次咁同意也也
真係唔需要咁介意自己身高

連登度爆過，唔想俾人search到我

我覺得我身邊一個稱得上係朋友嘅男仔都無

其實分唔到

咩傻仔，又抽我水

一日覆幾句就算嗰d真心可以算數

燦燦

呢度好多真心男喺度

男嘅都驚傷

無女性朋友

好啦 我冇嘢講
留返啲力同大佬傾計
你地慢慢睇個故

打呢句有用咩

也也

0match

你講你之前嗰個?
唔應該喇 聽你上面咁講嘅話
留返少少樽盬

無 好多sales 都有呢句

祝你幸福呀雖然我一入嚟嗰日你已經夠鐘離開呢個post

驚喇咩

魔法師

唉，好可愛
你就好，平嫂好得意

有 我靠呢句換咗56match/weeks

點睇得出得意

唔好搵

又學到野啦你

咪係

不繼重新認識新人都會攰了

出pool

有冇覺得求其搵一個都好過佢其實

係啊好掛住
最近又癲左

其實成年咁耐都慣，只係突然間有股負面情緒湧出咗嚟，加上自己有意催谷一下

身高嘅野都只係入閘要求啫
過到就得啦

我係沙特派

咁我就唔知了，女應該唔會咁多player掛

加油呀絲打

小鹿

未驚過，再擺多次上嚟都得

可能大家都一樣

其實佢無野好點解會咁想搵佢

攰就休息下再重新上路 大家一齊努力

真 我都唔想繼續識新人
好似每次都做緊一樣又冇咩希望嘅嘢咁

收兵水泡???
好難講

真人係肥妹?

但係阿妹你有男朋友呢

多啲上嚟傾計喇 有我哋陪住你

已經習慣了

我諗你呢句打爆咗大部份人

其實我一直係講笑

嚟呀

我之前都有驚會有呢啲情況發生
不過都未試過約過任何人出去

加油 支持

搵完只會繼續呢個惡性循環

推po太快
有時我睇睇ig番到黎已經唔同哂topic

習慣好可怕

因為你慣咗佢喺你身邊 慢慢就會慣咗佢唔喺你身邊

加油！

再會

我有好努力諗佢有乜好
又唔係對我好

記得保持初心啊 女

有時候會覺得啲對話講咗一百萬次好無聊，每次都同唔同人講，攰

啱呀
但唔去識又點有發展機會
成件事好矛盾

唔想呀

洗鬼諗咁多諗得咁辛苦即係唔好啦

平叔！我唔小心想俾正評hi到負皮
俾個祝福小弟我可以嗎

絲打你真係幽默

好癡情
繼續傾下其他嘢啦

點解人地let go咁快

其實我係男人

收起你個笑容

好撚癲

每次都問果啲嘢 每次都答果啲嘢

但屌 我都想搵到個人長傾慢慢了解

屌完全明
覺得真係要d時間抖下

都講到咁白, 有得唔Let go咩?
遲啲咪仲傷

有邊個女仔會唔覺得自己肥

我試過search啲女仔
好多都係唔知點解要用app識男仔嘅高質女仔
明明咁高質

所以而家就係得閒就玩一玩 唔好長時間接觸

利申cmb 真係冇match

LM入黎學下野

30

有時冇得你揀呢 聽哥哥話

巴打要幸福
得閒返下黎呀

因為得到容易就會唔珍惜

Let go唔到
愛咗就係愛咗

你又正常返

其實你只係一枝活絡油

你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。

小咩弟

心跳對呢句有咩睇法

啱
btw今日停咗
遲啲先再試試
加油

有其他野移情

冇錯，其實我係一枝推post活絡油

深夜叫春

sosad

瘦到得骨都話肥會唔會太虛偽

其實你只係黎賣廣告

呢句一直係我腦

佢橫壯不是肥

今晚瞓唔著唯你是問

佢咁fit

我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。我唔係你邊個，但你可唔可以理下我。

我嘅自我復原能力勁過Deadpool呀

我囉

bmi過輕不了

同我講咋又唔係你

叫完早啲瞓就冇事

屌我鐘意你呢句

而家政策就係搵到一個就長期傾先
就算俾人放棄都俾啲冷靜期自己先再玩

你都加油

又星期二了

收咗500蚊

我都覺得自己肥可以再fit啲

燦燦仲唔瞓

Between 有無巴絲會好似我咁，好介意人地唔睇profile 就問野，明明寫左讀書乜乜物物都仲要問係咪grad左好耐

我到而家都唔推post同活絡油有咩關係 又唔啱音

笑咗 無限負能量vs無限正能量

做咩呀你又

有啲女仔係求個標準答案「下你邊度肥呀」
有啲真係正常啲身型嘅聽到呢答心諗你見唔到我個肚啫

你睇下上面啦冇人覺得你肥呀

我覺得未夠

有愛

咁先係路呀

多數都係慣咗就問or 諗唔到問咩咁問

負評咗你

我會掃視完先答，哎 健康咪得囉

呢d介意好正常吖 點知佢係咪全部like哂先match到

幫你分擔

又ff下佢會搵番我

但唔會聽到話「下你都唔係好肥啫」會開心啲咩

我叫佢做推post活絡油嘅 你係咪有意見

睇唔明

所以佢咪以為我係果d好瘦但話自己肥嘅女
但我係真肥

日子一天一天過 跌倒總要起返身

你慢慢嚟啦 move on 咗先

潛台詞係咩

有要求咁

我都有5x kg

奶曬口弓嘢啦，男仔鍾意ff

小弟想要祝福

真呀！我好介意，無誠意不如咪傾

跳姐開心返就好

今日射左波

我又唔係你邊個

不過都經歷過類似

三摺人

咁有啲係真心覺得可以再fit啲㗎嘛

睇身高啦
但我覺得未過130都未算真肥掛

無左個人日傾夜傾

你2條友幾時變到咁frd

百幾磅喔

我到而家都唔明推post同活絡油有咩關係 又唔啱音
打少咗個字

上黎囉 呢度啲人都係日傾夜傾

即係未夠fit 啫 同好肥兩回事嘅

但i know what you feel

米芝蓮

衰人

一啲都唔瘦

聽日再射 射到開心返為止

咁呢個係佢嘅思想 你點都控制唔到 控制唔到嘅野就唔好諗咁多

個個絲打都鍾意我

都要諗下佢可以同你講乜嘅
有時兩邊都諗緊好多嘢

之後再搵啦
你不是仲有依到嗎

唔明呢d人咩心態

心跳晨早就叫我推post活絡油

差不多要睡了 大家唔洗訓唔洗番工？

一個負評=一個祝福

講少咗樣嘢

追唔追到女仔/男仔
唔在於你高矮肥瘦
在乎嘅係 你有幾多決心 細心同耐心

我覺得自己完完全全需要一個假

男嘅都想再fit
都唔知兩老係咪當咗我女養
又鍾意傾電話又怕肥

請放

佢哋就快結拜做兄弟

我都真係肥，之前同人哋見面嗰陣真係好淆

好想去旅行

要, 不過唔想瞓住
早抖

問題不大，你首先要接受自己我又真係未見過樣衰嘅人，犬隻除外

最美麗的東西
是肉眼所看不到的

最緊要搵到空間俾自己喘息下
想去咪去

百幾磅有咩咁出奇 健康就得啦

唔開心，唔可以瞓

同我哋日傾夜傾

我會問啲佢冇寫既野，睇佢啲相去問下佢野

我都係
我每次見人我都會講定我好肥

多謝

承你貴言

想同 佢 去
屌犯賤

比理想身型多一粒脂肪=肥

唔係唔開心先去瞓咩

十分認同前半句
你都覺得自己有問題, 對方就要花兩倍力去認識你

你點增㗎，利申排骨

點解係結拜兄弟

犯啊你
自己去話唔定識到仔呢

夜晚好負

呢個真

我m底

真係好少男仔鍾意傾電話

exact7ly
但我係多好多粒

學人成群結黨下嘛

點解要提傷心事 涼都未沖

朝早好攰

我個人好依賴 唔鍾意自己一個

唔記得邊個哲學家講過，外表係短暫，而思想同知識係永恆，所以真正嘅愛情應該追求真善美

通常肚仔出事，會見到凸出嚟

見啦

如果真係覺得肥去做下運動，個人都會自信d
其實百幾磅我覺得太瘦添

仲唔沖！！

多數瞓醒都唔會負
但如果瞓之前仲係好負嘅就搵個熟人傾下啦

垃圾

幾時有假

去啦 唔使諗

已經過咗果個年紀

傾電話好正
每一聲都有電流咁

依家成群結黨得罪你呀
你都係靠我地先由0上15㗎喎
咁快忘恩負義

咁冇啦 再搵啦
依到啲巴打點睇

已經廢時同朋友呻
個個都叫我let go

咁夜都唔沖

好廢呀我

而家嘅世代好膚淺
第一眼唔睇你個樣唔通睇你內心啊

咁嗰啲叫一舊or一陀

你幾高？

我係會傾到唔想收線果啲

冇話年唔年紀嘅
學佢地上面話齋, 係睇下嚮往邊種生活同戀愛方式

上左15就好串

我睇穿曬個心

哇。。好勁，點減！

你之前重過我而加囉
我成日都話bmi正常就可

外表掩蓋唔到發自內心嘅佬味

要睡了明天再搵大家
你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。你唔係我邊個，我點解要理你。

講一定咁講 但你如果知自己未ready 都冇計架
係朋友一定會陪你架喎

突然好惡

好灰
我需要勇氣

唔關年紀事 幾多歲都可以講電話㗎

等我消失一排睇下有冇人過到我

咁又唔係嘅

係我依家好傷心

其實多肌肉的話重啲係okay

趁我未喊之前走呀你

幾廢嘅人都有佢自己好嘅地方
之後就會有人發掘到你嘅好 信我

啱呀最好Good Night都講完又講講完又講
30分鐘都唔想瞓
瞓住都係笑住咁

頂幾耐之前嘅事

淨係睇眼都已經睇到好多野

唔同你拗住

先返左屋企無耐

一灘ok?

又喊乜呀你我都未喊

食好少嘢做好多運動

我認我man㗎

咁就唔肥啦

我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。我地理你。

可能係啦
而家淨係想得閒搵下就算
淨係msg 都幾好

啱啱返到屋企咋

絲打唔好諗咁多啦，祝你一覺瞓天光

做咩呀你攬攬先

想知點睇 留名學野

企企幾高重

你ex都幾賤下

一見鍾情，我試過
人嘅眼真係唔可以望太耐
有魔力

連登有愛

頂呀見到以為講緊自己

m 底都可能要俾人鬧下先開心

點過你呀大佬 我地一星期有2 3個已經好開心

一支箭射埋嚟咁

乖啦 唔好灰

俾我唔認佢，老老豆豆豬肉都係肉呀

姐姐比個膽你

睇完我個故都仲灰

你又點呀

微笑的me

痴線咁都要比

又嚟，我都未介意過自己身高

其實已經好好

我想知可以點肥法，你7成脂肪聚落條腰？

圍爐

多謝你

激像法

呀 頂你呀

聽日瞓醒又係新嘅一日
好事一定會出現架

如果有得鬧
最怕冇得閙

想join

隨街一手執幾個嗰啲

係對腳度對腳我點減都減唔到

多謝家姐

我以前都以為得 但發現係累鬥累
同啲人鬥毒一樣

矮 細 完

係到俾人鬧下

點呀 free hug大會呀

咁我收皮

更加灰

做乜down到咁呀你

全部加埋vs平叔

新一天 新的開始！

賤呢啲野唔係講佢傳達咩訊息 而係佢點表達

睇咗我個故未

有時你講咩佢都無反應 講到你都唔知可以講咩好

瞓曬咪又係「今日」

7分飲食
走汁

唔開心完就要快啲開心返先係！！
你係佢都係，

你個故

係呀係呀 都係嗰啲㗎啦

點解呀

係咪又要打故

唔係個個好似平叔咁好彩

只限青春少女，佢地得，你唔得

上面企鵝東東個笑話

未來嘅事邊有人知架

啱呀

聽日一齊join個free hug大會lo

我以為你有故仔想share 頂

今日仲有23個幾鐘!!!

正宗活絡油
好似係因為有條友提到叔本華，可能係

太天真了

不嬲當瞓醒先係第日

D營養去哂個腦到姐

得啦 我地唔講野了

好sweet

實在太識講野啦你 送你一朵花

教咗個人出嚟

笑咗一剎那，有嘅

每個人都deserves 一段好既關係，
時候未到姐，我係咁同自己講

same
我啲朋友都咁同我講

如果我真係值得的話

生平得一次收花 多謝企企

一定值得

哎呀 講下笑咋 唔好激動

我盡力了

你梗係值得

會有既！雖然我都等左廿幾年

激嬲人喇激嬲人喇

咁送多幾朵比你

我都等左廿幾年

連我自己都唔肯定

再咁負瞓唔到ga喇真係

拍拖呢啲嘢根本係人工嘅產物
文化育之，經濟哺之，環境誘之，社會行之

你要信 先吸到返黎架嘛
自己都唔鍾意自己 點吸到鍾意你嘅人呢

好sweet ar

我入唔到世又冇本錢出世

每個人都值得的
相信自己愛自己 就自然可以

我咁柒咁醜都有人愛過自己啦
你都一定會有

我都好想鍾意自己，一直都想
成個post會唔會俾人丟去黑洞㗎

真啊
law of attraction

我唔理啦 懷抱住希望訓先
近排都無好好抖過

咁我是咪join得

快啲抖下啦

早抖

終止depression最好嘅方法就係逼自己去瞓
瞓教先喇你

唔會啦 有我

呢個真係work

come

我鍾意自虐
我瞓唔到
個腦不停loop不停loop不停loop

有你

負負得正

有心跳

重有我

攬攬 乖啦 訓醒一覺就無事架啦 有咩事我都會陪你

Loop到新境界

你15match

陪佢多啲

身為一個新入post 嘅人
唔敢講咁多嘢

識講笑即係冇事喇

我都負過。所以我明。

咁我覺得 如果我當日俾大佬收皮之後冇再搵佢
咁大家都冇呢個故聽 所以睇大家嘅把握力 同肯唔肯為對方行多一少步

如果你發夢見到一個好高嘅女仔唔好嚇親

唔會啦

好勵志呀平叔

我新入連登
都冇唔敢講嘢啦
呢度好暖好暖⋯⋯

Hi I’m back

越負就越得唔到你想要嘅嘢 推得越遠

戴翻活絡油個面具啫

唔同人有唔同情況嘅

所以會覺得 自己可以行多步就行多步
話唔定行完會有驚喜

瞓呀

你又話瞓

訓唔著

暖完係咪好啲

因為我會覺得自己好似扮熟咁
但你記得你唔係一個人架

躝去瞓喇 係要人鬧你

又話瞓

刷下存在感

幾時到你鬧人呀

以為鬧我

有人鬧係好事嚟，代表有人在乎你
我冇

為佢好啫

我咪鬧緊你

我chur你因爲我中意你呀

咁你又瞓未

俾人chur 果個係唔會明架

呢句貼地

得佢M底鍾意俾人鬧

Chilam套戲

咪話左你聽 「為你好」唔係大曬架

笑死

我都中意

唔好諗住呢啲啦
對佢好呢幾隻字永遠都loop到但永遠都傳達唔到出去

真越鍾意越不知所措

唔中意chur你都廢時

終於追哂post

Chur 我好冇？

等心跳瞓咗先鬧喇

事實喎

心跳好夜瞓

我驚我訓佢都未訓

同埋個人正面啲
睇所有野都可以闊啲
同埋個人charming 啲
都吸引啲啦

乖乖地去訓啦
唔開心唔緊要 寫出黎 講出黎
咁樣會舒服啲

又或者

訓啦渠頭

做咩姐你

兩個cls

死啦我好似成日鬧你

我係千雪

咁錦戶亮應該唔洗訓

成班都cls

一點喇

有咩咁痴線

唔好學我呀

個個都唔願訓

我強烈呼籲大家馬上瞓教 因為而家1點

平叔真係一個暖男

聽日唔使返工
但又攰

我次次吸人翻嚟
都係因為我望上去，俾人好神秘嘅特別感覺
好似睇唔透咁，好想睇穿我
事實上只係我好depressed
Anyway
自己都覺得自己好垃圾

好man

喂又唔使返工
係咪真ga
聽日仲要返工做gym直落

原來又27頁

你講個bedtime story 聽下
我咪訓囉

渠頭我要抱住呢個暖爐瞓

生日快樂

會唔會chur爆

生日快樂呀

gym man

舉腳支持

幫手拉筋啦

隔空喊話

暖乜鬼 雖然男人唔係應份對女人好
但響我立場 有時要氹下 同關心下嘅

拉到你慘叫

心跳的三個兒子都長大了，要牠們自己出去蓋自己的房子。豬大哥是個很懶散的長子，牠僅用一堆茅草來蓋房子，蓋好後就在房子裏呼呼大睡。豬二哥是個貪吃的次子，牠僅用釘子和木頭蓋了一座木屋，豬小弟是的勤奮又聰明的么子，他想要一間安全又堅固的房子，於是蓋了一間磚屋，花了很久的時間才把房子給蓋好。隔天豬大哥的家附近出現一隻大野狼，牠從外面聞到豬大哥的味道，向前敲門要豬大哥開門讓牠進去把其給吃掉，豬大哥不答應，於是大野狼用力吸一大口氣，把豬大哥的房子整個吹走，豬大哥被這一幕嚇傻了，跑到豬二哥的家，豬二哥的木屋比茅屋堅固了點，無法用吹的，於是大野狼用力一撞，把豬二哥的家也弄壞了，於是兩隻小豬趕緊逃到豬小弟的磚屋那裏，豬小弟的磚屋是最堅固的，無論大野狼用吹的還是用撞的就是弄不壞，於是大野狼爬上了屋頂，要從煙囪爬進來把三隻小豬都吃掉，豬小弟立刻在壁爐那點了火，大野狼被火燒到哇哇大叫，趕緊逃回森林，趕走大野狼後，豬小弟教兩位哥哥蓋房子，從此牠們就再也不怕受到大野狼的威脅。

諗起之前打到佢傾電話
問有無阻到佢
佢仲話嫌打得少

啱呀女仔都係想要呢啲咋嘛

做gym最開心
舉住舊嘢就咩都冇得諗, 只係focus住舊肌肉

我淨係覺得
如果而家咁諗 可能你depressed 會令人想保護你掛

我頂你個肺呀 我幾時有三個仔呀？單性繁殖？

聽到都開心

其實我好易氹

而且仲係

但都要睇邊個氹嘅

瞓未呀豬媽

唔會 睇人見到你咁灰 覺得你唔welcome其他人

要一齊到先識氹, 未一齊就氹係趕客行為
加油呀大家

M底

其實我一氹就得，但從來都沒有

點解覺得自己垃圾，比上可能天外有天，但比下有餘

訓啦絡油

生日又點

生日咪講生日快樂囉

死啦 我冇啲咁嘅感覺
我淨係想樓主佢唔好咁depress 我先係到係咁講嘢

你講 點無啦啦生咁多個出黎你自己出面收埋三個唔好入我數喎

冇話咩底嘅
睇情況同氣氛

早抖啦

早抖188

成日覺得幾垃圾都有都一定有佢嘅優點 係未睇到啫

呢句你岩岩安慰完我

呢班人癲癲地

我連自己都唔歡迎自己，實在唔怪得我

睇多啲優點先啦

有野做呀屌你

無限f5

生日快樂呀屌你

頂唔緊了 真係瞓 晚安啦 大家發個開心夢

因為真係事實
就算垃圾如我，我都搵到我僅存嘅優點

講到你冇份咁
你主角嚟喎

學下平叔啦你

訓啦柒頭

kary 早抖

我邊係主角 我路過咋

不是活的

瞓喇八婆

好慘

你都係一份子嚟

我座樓明明改名勁正能量

屌柒佢就啱架啦

頂你

所以你都要加油
我信你架

啱㗎啦 唔洗同佢客氣

笑什麼畜牲

我係一嚿垃圾，一張廢紙，呢個想法纏繞咗我5年
揾人砍咗我個腦落嚟吖好嘛！！！
我想淨化翻座樓

瞓咗就淨化到ga喇
試下先

屌你啦你唔撚係啊
你快撚啲瞓啦

(雖然未了解)

乖啦 訓醒一覺好好多㗎

好夜呀
但唔想瞓

仲諗住番屋企真係開台
等你地打上黎 冇了冇了

我都係

我想訓都冇得訓
連床都沒有

好慘呀

係咪要通宵

係 等到七點有同事番黎我先走得
不過好D咁諗 聽日老死都放假
可以一齊踢波
如果我唔整爛閘就要返夜
塞翁失馬 焉知非福

但首先你要諗下點頂到7點

易啦 有你地係到
睇下龍虎豹又夠鐘
利申:書店撚

有得睇依啲咁正

利申：開始眼瞓可能一陣就瞓

冇咩可以講
講下自己嘢

你地仲有人可以鍾意已經好好

你冇咩

頂唔住 瞓先多謝你地俾個地方我9up

同埋想同樓主仲有記憶兩個紅字講
你地都有自己嘅好架
一定會有人欣賞架

咁我都瞓了

呢兩個絲打絕對係絕世好絲黎
我100%肯定

唔好諗咁多啦 明天會更好
不過你地都訓 無人陪我傾了

我都信有自知之明嘅人唔會衰得去邊

可以介紹本書俾你助眠

希望下次再有機會傾
(但唔希望你再爛門啦)

早啲抖啦
聽日會好天架

我朋友介紹左呢個app 但我只係想識朋友 唔想發展會唔會好怪

利申：巴 本身女仔朋友太少

咩

明天見

沉思錄，好過食安眠藥

唔會怪既 只不過大多數人用呢個APP
都係想識另一半姐
本意交友APP 就係識朋友
你可以去識男仔朋友一樣得

識朋友用其他app，啲女未必有耐性傾咁耐

有咩app 推介 只想識異性朋友

9UP 搵D野講下先
我知呢個世界冇人鐘意極度內向既人
即係任何人都想同人傾計既時候有傾有講
唔想對方一味係 YES OR NO 甚至冇回應
外向既人好識社交 任何場合都可以輕鬆應付
我睇本書 做過幾個TEST 都話我唔係內向咁簡單
係極度內向
好似話咩有多人既聚會會好想即刻離開
大部份時間都係人地邀請先會發表自己意見
有時自己就會掙扎迫自己多D野講 但其實係唔舒服
真心自己最舒服係自己一個係屋企聽歌打機
但D朋友就一定話我毒之類
仲有身邊既人話咩比D自信就得 但我想講自己日日都諗點改變自己
但唔毒個個可能就唔係我黎 或者我只能一日0.000001%咁嘗試外向
但呢點改變可能冇人發覺
唔知講左乜

屌 好撚眼訓

結果，重要嗎？

我冇嘢講

呢度有三個人喎

咩書？

琴晚推咗好少頁

總之 入得呢個PO
都係絕世好巴 絕世好絲

內向心理學

你係咪唔洗訓

HI 心心

你直頭社交恐懼

無事嘅 可能有人感染到你呢無咁驚呢

都係 我唔鍾意對住一大班人
對住兩三個都還可以

其實你問我 我都唔鍾意一大班人
就算約FD都係幾個咁

其實點為之社交恐懼
驚同靚女有眼神接觸算唔算

你班友唔使瞓嫁喎

早晨 基基

早晨啊辣辣

咁多位早晨

冇事嘅
返工都唔使帶靈魂

大清早就咁多人

內向唔係一種病，只係外向比較適合現代社會
同靚女有眼神接觸唔算

雖然係姐 眼瞓好辛苦

見到靚女就唔眼訓

咁你要見下其他絲打

好 到我訓覺

見你唔得咩

燦叔

係呢個返工下雨天，大家嚟返一曲先啦

小弟我5月頭就係呢到識咗我家下個女朋友
大家傾咗兩個星期左右就一齊咗

我唔係靚女

瞓醒就咁多，成班都痴線架

放低profile先

中肯高質

照騙又點同真人呢

企企不嬲樣同內涵都係高質

內在緊要啲

各位大大新手上路，想問你地通常傾左幾耐先約出黎/交換fb ig

好驚喎 你又未見過我 我對你個id又無咩印象 咁快知我高質

如何啊！

突然間比我見到

早晨

開工

又扮工，睇記者會

嘩睇字都覺得傷喎

問個唔關事既問題，點解我電腦版打字會打直出既？搞到我用唔到電腦。。。

佢咁覆好衰

真，要等嗰一個人出現

我都睇緊
條友出嚟未啫肯
又遲到

試下Control + F5

一啲時間觀念都無，出唔到就唔好話九半開啦

我都睇緊喎

出現了

都係唔得，啲字出得好奇怪，打先既會變左係後面

又出黎豬up
bullshit

用chrome，唔好用edge?

又賴人
林鄭你自己食屎好啦, 唔好搞鳩我地啦

仲化緊妝

公司電腦無chrome, 裝唔到，得好廢既IE

睇咗五秒，聽唔入耳

之後我仲死纏爛打

原來仲有人追post

死都唔肯用撤回

︰呢條條例草案已壽終正寢
唔可以講撤回? 撤回好難講咩?

又要諗返件事
化妝啦你

係又loop
化囉咁惡

Cheat chat

唔想你繼續亂諗嘛

每次見到佢出黎豬up都想大巴大巴車落去

佢面相好嘔心

講咁多嘢我覺得係攬狗
佢條條例點都過唔到
但狗下次可以再用

即係一樣訴求都無回應過，佢走啦好唔好

趁淋病發緊言，我去沖涼先

壽終正寢
佢幾時壽終正寢啊咁

出黎9up想拉攏下中間人士囉

聽到火都黎

叫人俾d空間佢
又唔見佢俾d空間我哋??

拉佢老母呀
由14年開槍嗰下已經唔應該有中間

見到佢對眼就想嘔啊!!

食早餐

5年咁耐
佢自問有冇諗過接收過其他人嘅嘢
仲要覺得自己冇錯, 再加強自己做法
仲要人信佢
根本一步一步除緊我地衫, 強姦緊我地
而家只不過係: 我加啲潤滑油咪冇咁痛囉
屌你我地想你死開, 有咁遠死咁遠呀

佢直到今日呢一刻行出嚟都仲係串到不得了

佢個兩下笑都仲係好自以為是

根本無反省過

佢實笑得出ga
嚮個不斷擴大嘅圈度, 然後人地講嘢就話人有前設

根本訴求好清楚亦無前設，有前設既係佢囉

5大訴求係最低門檻
最睇唔起係佢做啲做法 manner of doing things
做唔到就永遠係割地畀中共

屌你打打下字又聽到佢又笑鳩我地

聽唔清楚記者啲問題，好細聲

搞場記者會只係俾CCTVB同黨報做新聞

要求以後所有post都要自帶依兩張圖

你希望有機會又點啫
我夠希望你唔好搞鳩人啦

第一次約囡出去會做咩？ 食飯睇戲？

我唔需要佢既熱誠
妖，又講其他野，最叻分散注意力

食飯比較好

我覺得真係每個心情好好嘅人聽完都會燥成日
已經唔期待佢會講啲咩
但每次啲態度真係好難頂

係，其實預左係錄音機，佢啲態度真係難頂到一個點成日都話誠懇，誠懇唔係得個講字架
係睇做既野唔係得把口講囉

仲煩緊?

由佢係發展局局長開始已經係咁啦
根本上就係人格問題
依啲咁嘅撚樣 就係以為自己做咩都啱
咩都係以自己任務為

衰啲講佢根本冇諗過你地市民係點樣啊
我相信有稍為諗過都唔會引致今日咁嘅局面出嚟

btw 大家早

講事實

最慘係成個政府都信佢好打得，佢由社署署長開始無樣做得好，只係好吹得

吹都唔吹得
佢EQ都係好低 同埋只係無限loop

好絲無好報

真係好打得咩
純粹係你想打但係冇得打之嘛

未做特首之前會話自己以前上任做過啲咩，同埋上任新位置會點點點，次次雷聲大雨點小，一係求其收尾，一係無聲氣，然後loop

好巴都冇

講緊林奠

15個呢

時間未到架咋緣份一定會到

Do u like Joey

依啲咁嘅地位嘅人係唔會理人講野架

絲都已經俾你獨佔，仲想點

緣起緣滅

又唔好講到獨佔

想打柒佢 明明我哋幫佢破左0 match

未來嘅日子冇人知嘅
我都努力緊

我仲係0 match

基基我要攬攬
呢個人負心呀

我都無數過自己有幾多

放低profile

擺低你嘅profile

Playlist 咁岩播到你不是真正的快樂

攬攬
早晨啊BB 我哋唔好理佢姐

又要裝返

不要因為也許會改變就不肯說那句美麗的誓言;不要因為也許會分離就不敢求一次傾心的相遇。

聽下啲開心歌啦

真啊
我就算識朋友都保持一個心態
可能好多朋友都合則來不合則去
可能會有好多陰影搞到自己唔開心

但只要識到一個啱嘅 咁就係賺咗 就會得到自己想要嘅野 就會幸福架啦

你睇下佢依家幾得戚

講緊上一段感情呀

每次都係抱住個識朋友嘅心態 到最後自己就依賴左

建立多啲自己嘅興趣 有好多野都可以自己做
其實 一個人又有一個人嘅浪漫喎

咪就係
杯佢好唔好?

我都搵緊自己興趣而加得番番工

無佢你又點會好似依家咁得到15 match

要慢慢學習下點樣唔好成日咁依賴
再唔係轉個角度諗 令對方依賴返你 咁佢咪飛唔出你手掌

我覺得爆佢樣驚啲
或者集體unmatched

我好想日日痴住佢

令對方依賴返你真係無敵

點先可以令對方依賴？

快啲搵返啦
工餘時間咩都試下 搵返初心睇下做咩有興趣

爆佢樣應該會係最驚
但我都好驚佢爆返我

支持爆樣

一放工淨係想番屋企訓

另一個佢得唔得啊

講到尾都係供求問題

支持互爆

我成日ff會有個好錫我嘅人

做下義工，搵野學下

入侵佢嘅生活當然係要用個令大家都覺得舒服嘅模式啦

不外乎都係習慣
同埋令佢覺得霎時間冇咗你唔得嘅感覺

我有好多野想share比佢

搵下興趣班搵下野學？

大家平時有乜做

是不是要玩番琴

之前唔做運動好耐 做左yoga之後成日去gym 一個禮拜四-五日

唔好ff 啦 去搵下啦

寂寞就如一個人單機

係人都想啦

反對

最近毒撚自己出去飲咖啡

做瑜珈，學日文，得閒做下義工

Share上嚟

玩啦

想就去啦

好難喎，唔識做到咁

重未down完呀你

我有我一樣過 我見我的時間亦更多

我仲未報返康文署多謝提醒

原來咁多人玩yoga

接受寂寞 之後搵一個更好的人

你又有

根源問題冇解決

我之前報過，十世無去做過，唔知仲有無record 係康文署。。。

BB我明呀

我六月一個人睇戲睇咗兩次

女仔唔係易啲咩
一啖糖一啖屎咁去